點睇有男仔主動話車你去地鐵站

如果仲讀緊大學會唔會覺得條仔好炫富

係車就車去目的地啦 去地鐵站做乜

比佢中出左叫佢層樓加左你個名先再搵個有錢佬過世啦

agger

車去地鐵站都敢講

朋友住得遠咪車去地鐵站

問題係會唔會覺得佢炫富先
定覺得佢nice

借問聲, 炫咩撚野富呢?

揸咩車先?

用返Show off 自己有錢

零治

是咪你就係個男仔呀

咁都唔明？對你冇興趣又唔想撕破面皮咪車你去地鐵站囉
佢想溝你一早車你番佢屋企或你屋企，想盡辦法對你好啦

咁你地會唔會對佢印象唔好先？
覺得佢想show off咁

扮保持距離 唔通一開口就話送你返屋企咩

應該係你想show off比連登仔多啲

Agger

你諗太多 好戇尻

有興趣既一定送到你去目的地架喎
唔會放低你係地鐵站

佢想媾

對住網友有咩好show off

淨係送去地鐵站